【叫春】但一不小心 總記起你

靜啦屌

又係你條撚樣

撐你

做得好

小心啲囉

死濛狗

提下你又膠

你本身都膠

我愛你

記起我

完全係依家嘅心情啊

Same

聽緊

Ho ball

記得

分享下你既故事

jason

典解發夢會見到你

毒撚開post冇人理

做緊咩

溫書

應該記得記得

Hibh

Hibb...

雪b

又唱歌

你呢排點呀

比心機 我好想開黎繼續睇 但忍住左
冇精神睇太辛苦

病就抖下

唔想比自己hea 病唔係藉口黎

你地聽緊咩

冇心機溫書

kary 雞蛋愛石頭

我hea左好多日

呢啲天氣係最易病架啦 唔好好休養咪仲衰

我都係

十幾份notes

連續考 我屌

你唔係蕉仔 唔洗逼自己咁緊
唔好比自己太辛苦 覺得有努力左就得

呀 比心機呀

下一科11份 今日睇左8份先肯停

唔通病左真係會休息全日咩
太攰只係唔想做野既藉口 起碼都要努力過

睇下有幾病

蕉仔加油

花花世界太過美 哪有我蹤影

同埋聽日應該可以訓到自然醒 除非2點都未訓夠

呀

kary

撐住呀 溫佢老母

Ching sick song

yes

想貼羊仔

hi羊b

聽緊呢首歌就睇到你呢個post
我好鍾意一個女仔，可惜佢唔鍾意我

咁快下定論？

100%

唔好諗起我啦

我認得你

好難

早d訓啦

醒埋